求救 有冇眼科醫生？

我琴日(30個鐘前) 比個波好大力咁省中左眼位置
事發後大約1分鐘後開始慢慢睇得返嘢同流完眼水
但係問題就嚟 我睇嘢嘅時候 左眼明顯睇少左嘢
好似有啲嘢遮住左我隻左眼咁
類似幅圖圈住嘅形狀同位置
幅圖代表我整個左眼視角
但係我仍然睇到嘢 隻眼亦都唔痛
咁我以為撞到啫 少事啦應該 第日就冇事

第日起身 發現好似好返啲 個影冇咁明顯
咁我估就好返啦 直到夜晚
夜晚我處於一個比較上暗嘅地方
就發現遮住我左眼嗰個影特別明顯
個影係黑黑地嘅
而當我合埋眼嘅時候 個影就變到白白地色
類似你合埋眼嗰陣見到光嘅嗰種色
而且 我發現我左眼睇嘅嘢少左
例子：
我瞓係到 約45°望住橫樑
我右眼（冇撞親）望到我著緊嘅衫
但係左眼望唔到 個視角完全比嘢遮住左

我好撚驚 有冇巴打可以幫我
或者介紹醫生

好撚驚

又黑又白， 仲唔係火車頭甩皮痴係你隻眼到，洗個面無事

利申 7up

認真架

我睇開尖咀 楊日山 你聽朝打去book試下
佢都幾細心解釋返係乜事你知

真係唔ok睇急症
眼呢啲用一世嫁

good luck bro

睇一般診所醫生，佢認為你有需要就會轉寫信介眼科，最快即日

林順潮眼科中心，朋友話唔錯，係就快d約，呢d嘢廢事拖過年啦係咪

認真就去睇醫生啦好唔好，幾百蚊買個安心

唔好攞隻眼冒險，太重要

睇醫生啦
祝早日康復

搭單問 隻眼比手指整到
睇野有近視好濛
睇完專科都係咁
佢話有曈孔係傷口
睇野濛唔關傷口事
傷咩好返左
可以點
睇野仲係濛 半個月都黎

仲睇公立？即去私家睇啦 幾百蚊唔會窮到無掛？